[质检流程：
1.设置好质检控制点, 控制质检记录产生的条件
2.进行质检
3.质检完成之后入库
等待审核 - 一审 - 审核通过
按钮：审核, 取消一审, 特采, 取消特采, 完成审核
审核：进入一审状态, 下一步审批人可以取消一审
取消一审： 取消上一步审核
特采： 标记该产品为特采产品, 不需要经过质检, 当点击审核完成时不取决合格数量, 所有数量直接完成入库
取消特采：在审批完成之前取消特采, 需要经过质检, 取决于合格数量
完成审核：(特采的情况所有质检产品进行入库, 不是特采的情况, 取决于合格数量入库)]

代码设计步骤：
质检是根据产品划分的, 当一个采购单采购3个产品A,B,C都为5个时:
1.质检A产品, 质检入库单的产品为A,B,C ,质检合格产品个数为3, 则创建欠单, 欠单类型为质检入库, 欠单产品为A2个,B,C各5个.此时采购第一步收货单需要进行退货操作,
退A产品2个, 直接完成退货单, 随后创建一张收货单, 收货产品A个数为退回产品个数, 标记为就绪状态(这边因为规则设定为push, 第二部入库单也会创建, 目前用上下文设置了不创建,将这个收货单的绑定设置为
欠单A产品的移动[目前可行], 收货单需要手动完成, 完成之后,欠单检查可用量, 正常情况是会保留新收货的数量, 欠单状态为就绪, 如果不是,说明收货未完成或者收货未绑定欠单产品A)
2.质检A产品合格数量为质检数量的情况, 此时创建欠单只是其余产品, 不需要创建退货单
3.当质检A 产品合格数量为0时, 分两种情况(1.误点2.合格数量0), 跳出弹窗确认是否是合格数量为0, 合格数量为0的情况, 不创建欠单, 直接创建退货单,退货数量为A产品所有的质检数量, 创建收货单, 绑定原来入库单的A产品移动
4.
